GESTION DES MINIATURES : 
Les miniatures sont générées à la volés : 
$this->WhMiniature->show($file, 'medium');
$this->WhMiniature->show($file, 'admin');
$this->WhMiniature->show($file, array('taille_x' => 100, 'taille_y' => 100, 'crop' => true));

Les noms sont gérés dans un fichier xml possédant toutes les caracs par nom
<admin>
	<taille_x>100</taille_x>
	<taille_y>100</taille_y>
	<crop>1</crop>
	<backgroundColor>1#fff</backgroundColor>
</admin>


$file = array('dossier' => '', 'fichier' => '', 'meta_title' => '');
ou 
$file = array(); 


L'édition des vignettes se fait dans un popup edit avec les infos meta description, etc. 
Et la liste des vignettes créées (tableau) avec à chaque fois un bouton d'upload pour changer une vignette, pou bouton d'edition pour editer une vigette : 
Barre latérale droite photo 



GESTION DES MEDIAS AUTRES QUE IMAGES
Liaison video ou fichier
Si c'est une liaison video ou fichier, on n'affiche pas la vignette par defaut mais un bouton d'association de vignette unique pour y associer 


La liste des medias s'affichent en liste avec le type et le titre 


APPEL DE LA POPUP ADMIN 
Template ? pour l'affiche admin ? 
Nbr max
Model
Id model
group : nom du group (vide si vide), permettant d'ajouter plusieurs groupes de medias à une page

